好想退修 點算

..............
會唔會出唔到POOL 成日一個自己食fan
好想退修, 讀書識不到人為mud ??

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

當初讀書為左咩？

求學不是求分數

為沙紙定係為老媽子？定係為自己未來有更好生活定係一個有學識去到邊都俾人睇得起嘅人？唔使答我，自己諗。

我個科無咩出路的 以及我本想過過大學生活出下pool 咁 但我個科好似比唔到我 唔通為沙紙？

因為想有人一齊食飯而讀書？

樓豬套思路似讀yijin

點會

咩科

退啦 如果張cert真係阻你發展

metrology

quit之前遺憾未 溝番條女

me讀左2年幾 得幾個frd 好少一齊食飯 一樣過得開心
你要識朋友有好多方法 如果為左識朋友入u就無謂浪費金錢了

Hi 係咩 自己一個好開心咩

可以識下你嗎？留wtsapp

有無tg

quit 左有咩選擇？